# SIBINTEK_TEST_CASE
Author: Konstantin Melnik

Простейший скрипт, который выполняет print() прямо в консоль.
При выполнении любого коммита активируется CI/CD Pipeline, который перезаливает образ на docker-HUB и выполняет Deployment в docker:dind ( что вызовет новый принт в консоль).
